====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les remembrements successifs ont rendu peu lisible la structure parcellaire d ' origine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

